有Deliveroo 外賣員運送途中被捕

Wtf

【蝴蝶效應】今次英領拉女童嘅事，將會成為陳同佳案2.0

步兵

CLS

乜撚野事

暴徒又阻人搵食

Diu

餐具有刀？

返工都唔得

搶食？

應該伙食費條數俾班白衫高層hold起咗 班前綫餓起上黎咪去搶嘢食囉 以前啲山賊海盜都係咁架

Crazy

咩事？

等外賣果個慘啦
黑警阻人食飯

黑警sort撚咗？

乜鳩野

痴鳩線，班狗點先會癲完

屌

係咪想老屈人地偷人盒飯

死警甴連送外賣都唔比
死全家啦

CLS
後生+著黑衫= 鳩拉

痴撚線

wtf

黑社會搶人盒飯食未見過?

屌你老尾 有冇再荒謬d

咩事

專登高調咁拉

衰後生黑衫囉，仲問咩事個啲係咪瞓左幾個月

-o-o

應該係啦

根本就係法西斯主義。

呀蛇依家要徵用你啲外賣
唔撚洗你教

Cls

狗：阿Sir肚餓唔駛你教

真係痴撚線

呢班人根本就好自卑，
有自信嘅人係唔會恃強凌弱。
只有內心自卑才喜歡欺壓別人來證明自己價值。
同情這班卑劣嘅人。

做咩撚野？

Push

但係拉外賣步兵呢下真心弱智

cls

Olgg

CLS想食人飯都唔係咁

同D城管一樣想要咩就搶

班黑警連外賣仔都要打劫

痴筋送外賣都要拉

推上國際
警察國家

???
推

又想食免費餐？
成日貪埋d小便宜

push

人格有問題

個外賣要48個鐘後先送到

你的外送員已被拘捕！美食很快便會送到中區警署！

狗:暴徒喬裝外賣仔

親 你的外賣已被充公

你唔係外賣仔

明顯班仆街平時食飯盒食悶咗，想食其他野，但又驚凍撚水，就直接捉送外賣嘅，搶野食，睇死之後會愈黎愈多

Btw無限權力下，時間愈耐，佢地只會愈玩愈high，遲下周街捉人女女女/亂拉人充公身上財物都唔出奇

習慣左牙你？

人哋份糧係咪黑警賠返

無刀無槍又唔係大隻， 都要5個green objects嚟睇
呃鐘話咁易

癲

‮hoball

痴鳩撚柒線

屌 唔想笑但係笑左

呢家古天樂做左deliveroo代言人 佢會唔會幫手做d野 幫個外賣仔？

搶鳩人地飯盒

你的快餐已被炸毀

FC睇下咩事先屌

cls 死黑警

差人做野
而家要徵用你的外賣

外賣都搶
死乞衣警曱

黑警就係賤，就係冚家剷

搶外賣黎食嘛 黑警家陣去打劫殺人都合法嫁 林鄭都要奶佢地春袋

推

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

出嚟啊！

地鐵塗鴉車門比人拍埋片掉左上網

source?

hcmllb

汁?

拘留佢48個鐘
食埋個客個飯

親 你的外賣員已被拘捕

Arm ar
同啲欺凌者一樣

Cls 你的快餐已被扣留

你的外賣已被搶

Deliveroo送狗糧咩，d狗搶黎做咩

皇軍要徵用你啲野食

有撚病

親 你的外賣員因為違反法律法規已被拘捕， 你的外賣已成為證物

發生哂啦
你訓咗幾耐

邊個帶頭破壞經濟

食物都係攻擊性武器

屌 都要幫手spread出去

係度偷偷地捉人

恐怖分子

有冇方法聯絡deliveroo跟進

???

有q用，跟進個餐就識

餓狗搶屎

detail please???

食飯
飯=食+反=作反

On9

後生著黑衫有咩問題？衰咩？
做奴隸做到懵撚咗？

wtf?!

次次都係LV門口搞搞震， 毅進仔係唔係因為剩係夠錢食海底撈，唔夠錢買LV👜所以同佢有仇

CLS 人地送外賣都拉
著黑衫戴口罩 後生
就係罪咩

cls
係咪見到佢口罩 頭盔 手奪 黑衫就拉
渣電單車好正常裝備嚟

班曱甴肚餓想食野

用咩罪名拘捕先？

Pish

返工都要拉

之前記得都有髮型師係公司門口比人拉

連登npc
發生咩事？咁都唔得？
你訓咗幾個月
唔可以習慣

on99

屌你老母

唔知deliveroo 會唔會回應?

我估佢一撚定又跪低 & 話個位手足唔岩 etc 呢D割席廢話

今日肚餓就搶人野食，聽日扯旗就姦人個女。有特權無後果。

返工都唔比？
林奠又話要大家返工

大家聽日仲返唔返工？

are you crazy?popo?

1350:餐廳已收到你的訂單
1400:外賣員正在送餐
1410:你的外賣已被捕

之前西環都有個著住foodpanda制服嘅南亞人拉咗
同場仲有個外藉前警司落街俾警曱拉咗
但依家又係無晒聲氣

推

打劫外賣仔？

親 你的外送食物已被扣查

做野都比警甴拉

你的外賣已被捕

黑警: 你唔係外賣仔.jpg

黑警食厭左D藍屍飯盒食到口啖要搶DELIVEROO飯盒食好西呀?

你唔係外賣仔！
有無問佢常餐幾錢加伍幾錢

死黑警

D狗真係愈來愈癲，同山賊都無咩分別了

後生+黑口罩

年齡同著咩色衫犯法呀？如果因為依個原因好撚柒有問題

咪再玩膠啦，做正行返緊工都無理拘捕一定要煲大佢：

1）叫Deliveroo 出黎保護員工
2）強烈要求Popo交代咩事
3）將事件推上Twitter 、國際文宣，指出事件嚴重破壞香港法治、自由經濟營商環境

送外賣犯咩野法呀

後生＆黑衫

就有罪㗎啦

希望唔係手足嚟

咪就係以前讀書唔成
淨係識蝦蝦霸霸啲垃圾

有冇人知咩事？拉啲咩

黑警：你唔係外賣仔！

幫手推

其實我都覺

黑外賣仔!
假外賣仔!

你的外賣已被逮捕

又老笠多部電話

又亂咬

所有邊青都做到

大大力推！！！

?????????

都話佢地不斷破壞大家仲相信既制度
當無人再信制度就好睇了

我真係外賣仔黎架

係咪未食狗糧餓得滯

藍屍：一定係暴徒扮好人好者點會拉你

pish

GTA上腦？

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想健康升級/心態體力提升手足參考

入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 10.心存希望 管理情緒
Heal yourself🌱
Free yourself 🈵
Free the emotion🎉
無論咩時間 心存希望
我的使命係帶希望比大家
我地一齊行落去
沒有處理不到的事
只有處理不到的心情
管理好情緒 有助我地做得更好
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎每日練習 突破舒適圈 比自己進步一下
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體想心情更好歡迎黎搵我運動

利申：健康教練
啱嘅就聽下幫自己再幫人
唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐做更強嘅自己

We can do it
香港人團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 成功致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要大家
TG ME幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
支持升級黃圈 培訓人才人人出資資助小朋友就業
免費簡單健康分析
收費嘅跟進我都做
支持黃圈返正價出錢幫人
Nothing is free for granted
If you Learn, do help more ppl
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

而家點？

拉果班個樣似公安同解放軍
可能唔係香港人
收到指示黑衫後生就捉
結果。。。。。

光天化日搶劫

：咪行住 外賣仔呀？ 餐蛋飯幾錢呀
：喂 我送外賣嫁咋 deliveroo呀
：你屌我老母？ 跪低

我個外賣呀屌

後生同黑衫係衰咩?不如你講下

會唔會變左證物請狗食飯

CLS。。。

亲 您的外賣已被拘捕

下 咩料

後生黑衫有咩問題？
唔好習慣鳩拉先得㗎

你的外賣已被充公

有飯食啦
係咪爭呀，冇兄弟做呀

黑警弱智

著黑衫就要俾人拉
你訓到迷哂？

識用一定用熊貓
D狗見粉紅色同南亞仔
一定唔敢拉

-๐-๐

搶飯食，特權係惡d

明搶劫飯盒

由幾時開始後生黑衫係犯法？

屌，有聲

五毛黎架

送外賣都犯法？

第一時間應該拉鳩晒賣黑衫黑褲黑襪黑鞋黑底褲果啲服裝店鞋鋪

根本社會中的不可循環垃圾

9拉

Wtf...

J痕捉條女返去屌，唔夠錢洗就入金鋪拎，肚餓就搶人個外賣

Z

發生咩事

蕃茄牛肉飯有炒底嘅咩

而家有槍大曬，你有冇呀，冇就死開

蕃蛋飯啊？

茄蛋飯*

我無叫茄蛋飯喎

喂啲警甴呃埋咁多ot連飯都冇錢食？
係咪俾水炮車攞曬黎同人開房3p

拉咩先

食飯盒唔飽淪落到搶人野食咁折墮

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

你唔係外賣仔
睇戲睇上腦

加底幾多錢呀? 唔加底仲貴過加底? 乜早餐有加底咩?

？

諗返起92黑玫瑰毛毛打劫肥仔兜粥

CLS!!!!

嗰位客人要大大力屌爆Deliveroo!!! 然後Deliveroo有得賴翻班狗到 做大嘅叫班𡃁唔好咁飢渴啦

阻人搵食喎

Crazy
Call左律師未

想知咩事

唔理佢有無做過咩
我地都一定撐佢

5吋長膠刀

同公安無分別 想拉就拉架啦而家

食物太熱
係攻擊性武器

可信度100%

Deliveroo 係咪黃?
打擊黃店新方法?

屌你 送外賣犯法

肚餓就打劫 爽

LV 做最大贏家，錯重點

一定係CIA扮外賣仔啦
唔係拉黎做咩

毅進仔戇鳩鳩

我發覺同噚日深水埗鳩拉共通點係黑口罩

你的飯盒已被拘捕

似係你地未識玩

自己問黑警囉，問我托柒咩

步兵定車手？

有問題左幾個月啦ching 唔係宜家先留意到呀

好on9 wo

軍政府屌你老母

你唔係外賣仔！！！

仲做袋鼠 步兵咁耐人工又唔見加 咁既環境都仲返

狗屋係咪唔夠狗糧食

真正阻人搵食

明明呢件事好嚴重 對家為所欲為 乜都唔驚
但大家會講笑 覺得好笑

其實係深藍色
不過似係隨街鳩拉
如果唔係就上門拘捕啦
希望冇事

純屬誤會，事件已解決

diu⋯⋯

嘩屌

警甴肚餓就打劫人個lunch

仲未知道究竟發生咩事？

要點先識玩？
家陣著黑衫犯法啊？

你依家先知？

怪唔之我外賣咁耐都未到

藍絲廢老:未必係外賣仔 邊個會拎外賣袋岀街

對唔住 笑咗

搞撚到d嘢食凍晒

分分鐘班友自己叫外賣自己拉佢

黑警死全家

你的外賣遭到截查
請重新落單

cls
真係police state

警甴呃ot新方法

唔好笑
濫權鳩咬到呢個地步, 但無人可以制衡佢地, 其實好痴線

外賣仔都拉

阿Sir食嘢要你教？

又幾個鐘ot
一人收差唔多八百呀

係claim ot 無償
就算抗爭停左 佢地都會繼續亂黎

無償OT
一拉又一人claim 幾百

Notification:

Deliveroo: Sorry your walker has just been arrested by the popo. You can choose to go bail him out or re-order.

on9

Cls送外賣都唔得

返學都唔俾啦！好出奇呀？

點解deliveroo仲未出聲？
係咪同麥當勞傾緊啲promotion
唔洗理員工？

deliveroo袋係黑色?

黑警食野唔洗你教

係

好正常，呢d外賣app不嬲當員工condom

係咪黑警肚餓

追左幾頁都係未講咩事

好似係畫黨鐵車廂

擺明返工又比人捉 濫捕真係好嚴重

又岩喎

你點影的

旗桿都當武器 黑警你真叻

自拍棍都拉

插贓？

其實係黑口罩

阿sir肚餓呀
狗係要用搶架啦

佢如果係去集會，fine你啱
咁佢係唔係送外賣先

between真係每上次和理lunch都可以咁樣衰上次和理lunch都可以咁樣on9

dead link

最後點

morning sir
btw就算天日4點搵er sir講呢兩張相，都唔會有人信你哋㗎只會認為你哋又插贓做戲

警察老屈唔洗你教 唔出街咪唔洗拉囉
721都話驚咪唔好出街囉

做乜撚野啊啲狗

佢哋唔會明你乜意思㗎啦 死心啦

好醒wo你，唔好習以為常

我嘅外賣仲未到嘅

見人黑衫黑褲就拉

想問下deliveroo出左黎保護員工未？